[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5250)

開

fast

slow

Slow

尼馬廢撚到

屁馬 我屌你老母

可以再慢啲

屁馬

psg

格流10

尼馬死全家啦屌

屁馬特登讓賽

講個笑話，包好笑

尼馬

尼馬on9?

格流1：0

格流比多粒

假撚到

尼馬 向卡雲尼致敬

賽前歐冠 重心
大巴黎 客勝
2.5 b & 半大
3格角大

穩陣

尼馬食屎

真廢學咩人讓賽

巴黎刷角未

利雲
格流
羅斯

唔係好信會射到咁..

尼馬出黎搞笑？

尼馬擺明唔入

支持

一係假波 一係隊完草

尼馬d單刀不嬲係咁

尼馬擺明買左半和

玩poker玩傻左腦

包皮都睇撚到 眼凸哂 心諗 我一早搞撚掂啦屌

咁多人屌 上盤似大船

巴黎準備

呢場開2.5 細？

有條十萬飛

Nmsl 尼馬死了

尼馬收撚左錢
理撚得你

-1 3.6救命求中

杜曹做乜斷撚左腳

炒多球我就信佢收左錢

格流半大未 出面咁大雨

格流

有角未

杜曹嬲到差啲企起身

尼馬你幾撚時死？有無人知？

就係佢食撚左伊利錫老婆
伊利錫打斷佢隻腳報復，所以冇得落場

尼馬我屌你

屁馬返去玩csgo算啦

冇角

跟左十萬飛買左一皮

好事

會中

0角

又話格流正氣

買角大就冇角

卡雲尼條垃圾走左？

有冇廣東話link?

屌你拿華斯咁博命做咩

6月完左約

滿約走人

尼馬廢到

賽前d傻鳩話psg高阿特幾班波

死哂去邊

終於有一角屌你老母

222

22222

阿特蘭大 攻撚到

啊特咁都唔入

連環角！

連c

拿華斯勁到

一係唔黎一係接住黎

拿華斯神救

痴線 咁都救到
癲佬

上呀

拿華斯又黎料

阿特足球

前皇馬龍

神救

巴黎咁撚鬼

拿華斯個頭想點

屌你屁馬

阿特蘭大全線落飛有啲咩啟示

喂屌你老母點樣高幾班波呀

調撚轉呀？

格流仲係0屍？

Pag被人屌打

㩒屌緊咪落

完全吾明鍠點解要賣拿華

真係勁 一d都唔輸比高圖

拿華斯

阿特勁到

啊特似入先

老，種族歧視

賭完呢個星期3k落到1.5k又上返3k 之後不停+0.5-0.5 比我中條靚串啦 次次都得單棍中

唔夠靚仔

直頭勁過25圖啦

上盤要靠navas救半條屍

巴半大 收皮了。。

5個數巴睇尼凍過水

冇皇馬血統

所以依加咪出局

全陣嗰陣先高 而定殘陣 差唔多

唔夠星味嘛
皇馬不嬲唔係好球隊

25圖都成個弱智咁啦

買上盤第一個要殺尼馬

格流1c

羅爸買咗乜

真 但無星味
佩狗唔要

請支持阿特蘭大

格流比多球

話哂拿華斯拎過歐聯

格流肯入未

阿特禁屌

睇黎同路喎

咁公道講 今季25圖救左皇家好多劑
上季就柒既

少個包皮就爭返人地幾班？

亞特蘭大角ok

羅c個場俾多粒得唔得先

無左包皮真係廢晒

阿特巴黎 2.5B

點睇？

好好睇

d龍門好勁skip

你望下個中場先啦

上盤 24

唔止包皮
華拉堤 迪狗 仲有離隊果幾個

阿阿特完全唔射巴黎
前場照逼

20分鐘0-0 唔敢搏

佢25已經唔鍾意佢

係俾阿特㩒撚到

不過無包皮已經差兩三班

球証食走pag個角

啊特踢走巴黎

格流快入

gchi

pig

入夠

好啦，都係唔落

無包皮既巴黎=無美斯既巴塞

羅斯快啲比人追和

屌你格流半大未

屁馬又嚟

鈀黎咁有錢連阿特都屌打佢

炒多球信未?

屁馬 耶

尼馬

快啲入

屁馬廢到

尼馬真係好廢。。。

哩下係尼馬定伊卡迪問題

Neymar又做乜9

伊卡迪做乜鳩 遠柱入撚左啦

尼馬又玩野

馬瑟刷角
羅斯和

尼馬啦

傳比邊個呀

why not both

伊卡迪唔攝

巴黎一定打假

不過哩啲以前卡雲尼會入到

講到口臭尼馬 E卡迪無態 SARABIA 廢既

伊卡迪心諗咁空你射架啦

尼馬條On9

㩒制未呀

有麥巴比入左n球啦

扮明唔入波

屁馬簡直大波黑星

尼馬好波

馬失做咩停c
流浪做咩唔入波

psg盤8折出售ok?

默契問題

經歷過98年世杯就知巴西撚信唔過，尼馬攞明踢假，明㗎嗱，第二下嗱屌

馬瑟韋爾 2-1 利雲斯頓

呢d角度球皇級最少中龍唔入都有角球

馬瑟21
比粒格流ok?

走錯位 傻閪迪

6 折

羅c入啦

屁馬都唔係球皇

ROSS比多一球

頂住半場 下半包皮出黎救世

過去式

msn年代佢會入

平時包皮肯完到到個位啦
夾慣左

阿特晉級抵屌

買半大 一球都無

格流 半大-1

巴黎D死球防守廢到
球球比人頂到

蘇超全半主

阿特踢得好睇 真心讚

ROSS ONE MORE

當尼馬突然唔獨食

齊心聯

Ross似開細 仆街啦

如果有睇嗰兩場本土盃仔決賽 PSG嘅表現絕對唔值買

阿特復賽咁閪
原來儲氣打歐聯

格流半大24

刷C未

係

巴黎半大

羅c唔入俾人入

半大24

ROSS 半埸整多球

講真 尼馬獨食勁翻幾個level

快啲比人入

古惑足球

好似fifa咁易

any c????????

半大黨含哂撚

蘇超有C未On9

諗起上年psg 輸比曼聯個場

包皮唔入黎psg一定無得入

利雲刷角

屌 垃圾蘇超

屌格流半大玩完

ROSS 半埸入多球 10 1 100

格流場波成日停

爆未

psg打左咁耐一個中龍嘅攻勢都冇

阿特兩個

-6足球....

1-0

Atlanta1:0

中。

爆左

阿特

阿特足球 勁

阿特1:0

啊特1-0

半大 PSG

爆了

中

秒輸

啊特

Me

.

Goalll

lm

仆街好想買阿特拎歐聯

輕鬆fg

買多次
開個半大比我

Lm

阿特真係幾勁咁。。
第一次睇

Dllm Ross

我

抵撚死，廢閪巴黎

5位數巴

意甲只有一隊藍黑

靚波！

終於唔係意甲之恥了

好波不如好運

巴黎憤怒了 半大叫糊

輸波爆c?

巴黎半場追和la

88巴黎

尼馬抵死丫, 特燈單刀唔入

賤種PSG抵死

性感後防

阿特勝在夠全面 巴黎得個屁馬

屌你老母臭閪格流連撚兩場

焗攻 追大波大角

格流半大大角24

信撚屁馬呢條垃圾

尼馬入mode

開波前成班傻閪話阿特唔夠踢架

屁馬幫幫手 入2球

巴黎刷角追和

尼馬啲過人 好癲 係last嗰腳

去死啦psg訓教

算啦

fg收錢

炒個單刀姐 佢踢得好好㗎啦

快撚啲踢走psg

利雲6c -4
羅斯快啲比人入

真 成隊踢佢一個 伊卡迪死咗都無人知

巴黎焗攻 好快輸多球

意甲第3 > 法甲第一？

尼馬勁射又唔入

尼馬次次衰埋門個腳

買左就唔正氣

格流絕殺半大

格流2:0

流浪

東方燈到阿大 愈黎愈勁

格流GOAL

格撚奇蹟半大

尼馬真心踢得好撚勁

巴黎唔撚識攻咁

攰了...

刷埋角更好

原來有出
你唔講真係唔覺

追唔追psg晉級好

法甲=垃圾

踢尼馬一個有撚用咩 伊卡迪同沙拉比亞兩條垃圾

追

山大王 出到黎踢廢撚到

屁馬高幾班波

阿特蘭大下一隊入球

沙拉比亞仲衰過迪馬

意甲歐聯席位之恥領先緊巴黎

買左PSG點補好

頭先買psg 0:0巴打可唔可以買多次1:0？
我半大呀

咁法甲第七贏意甲第一又點計

買唔買阿特蘭大出線好

迪馬停賽姐 正常點會出佢

華拉提真係重要架

有得點補

半大未

啊特禁屌

今日中埸3工兵

祖記輸囉你想點計

近幾日命中都高

好撚廢

如果冇左包皮同華拉提就唔識踢
咁呢隊psg都幾廢

冇埋尼馬咪比人456

比尼馬射走左

角大24

藍十字今晚有無空難

巴黎俾啲火啦屌你老母

條中場己經差好遠

迪馬都係鳩鳩地 爭氣啦 沙拉

買撚左半客 見到neymar燥撚左 屌你老母

2020 最大賊船 PSG

開完p黎那有火

沙拉屁亞廢撚到

沙拉比亞廢到

尼馬比d波做乜撚

好多賭仔成肚火

訓之前出水

沙拉比亞嗰種廢 同中岸水手班友一撚樣

屌你老母 屁馬

尼馬+拿華斯對阿特蘭大

屌你。今場阿特啲節奏同季尾完league輸曬盤嗰幾場天同地比，都比佢撚左唔少錢，佢地擺明留力依場。今場all in左阿特，我要攞番失去左嘅野

沙拉廢撚過連美斯

買巴黎又要驗腦

屌 阿特入多粒比個半大我
我寧願輸盤

半場和可以嗎？

話咗巴黎賤種隊

屌 買咩輸咩

屌 嬲撚到 上一注主其他

exact7ly

冰封角

百屌成材呀各位
屌你老母PSG

今場巴黎 同盃賽節奏都天同地比 但係仲未入到

嘩 好驚啊特紅

買半和 估唔到係巴黎守唔住

包皮準備跑到斷腳

大巴黎？

沙拉比亞出波比個龍

Same

屁馬 一捽臉就出事

下...psg睇落仲衰過打里昂果陣

沙拉屁亞冇腳正常

屌psg 明顯係守住條底線唔俾人刷角

我唔係要話俾人聽我叻 而係話俾人聽 我冇左既野可以拎得返

自己都唔刷

真心 雖然尼馬炒球單刀 但真係屌唔落 得佢一個有威脅 肯逼搶

屌 換撚走個傻鳩啦
球球都比到咁閪
我都傳得好過佢

伊卡迪係世一垃圾

杜曹一向垃圾
早幾年帶多仔 都即刻廢左

阿特紅未

聖伊天都屌打

冇包皮既尼馬同冇大巴拿既C朗一樣

巴黎買咗好多自己輸？
踢到咁撚樣
唔講以為睇緊澳職

psg暫時踢左3場波入得1球

伊卡迪呢下又係想點

中場都搶輸

c朗都叫入咗兩球

又係伊卡迪

半大呢屌

避開個波

玩緊閃避球？

呢球算係咁 攝前柱

伊卡有乜撚野用

伊卡迪同沙拉比亞兩條撚屌

係喎

伊卡迪個樣
擺明扮工

耶 屁馬 好波

伊你老母咩

屁馬單刀

包皮出嚟救賭仔未

屁馬死全家

廢到呢

炒3球信未

屌你 尼馬啲臨門一腳

nmsl

尼馬浪費左3次機會。。。

尼馬 有料
扮勤力扮攻

屁馬隻腳

阿特已經係後備龍psg班垃圾

屁馬有冇正方型制

屁馬射撚走個半大

尼ma

佢有後備，但係可以出咩？

傷咗 睇皆都未必落到場

尼馬勁喎

比綠帽人帶就識 波又唔識入 場場都咁撚樣

尼馬究竟可以miss幾多個機會

屁馬仲話做一哥 做一哥豬扒飯啦

包皮救救我 話比尼馬知 邊個係世三

Nmsl
尼馬死了

我會捉埋屁馬上ifc

傷左照出啦
好過伊卡同沙拉啦

下盤手足表示多謝尼馬
球球黃金機會射到上天真係唔易
請繼續支持阿特蘭大

阿特屌多一球啦
岩岩買0:0位巴打呢

笑撚死了

內馬爾嗰種廢

9.5b 24

杜曹落場踢屌打屁馬啦

歐聯席位之恥會唔會係psg呀

學人淘汰多蒙特
多蒙特打阿特應該仲好睇，入球可以買567+

半大慘死 屌你尼馬

兩閘又是係廢既無眼睇

迫害半大

Dllm 冰角了 搵定天台都得

笑撚死

其實psg今場輸一球比呀特咪算
年年都風聲大雷雨小
就算今場-6 cup到
上到去打拜 mc 巴個d比人大炒仲樣衰

巴黎出得局，瞓覺算

杜曹條垃圾都跛左

12m

又報假

？

你食屎啦

我係阿特下半場 多D犯規針尼馬 咁巴黎就無左60%攻力 而且尼馬好容易燥之後就會做ON9野 阿特就搞掂

你老母西俾人12m

PSV 班友都未瞓醒

你老母個屎眼直徑呀？

2黃了

阿特都好多小動作 特別搞尼馬

阿特係咁申請拎牌

笑撚死
換返張psg差唔多

想知邊個大師寫篇文

緊係未 都無得踢

法甲一哥逼和意甲之恥未

邊隊對住屁馬都係咁

同打少兩個有咩分別

PsG真係等包皮啦 阿特後防真係空 尻爆岩哂包皮

鞭屍

好耐無返過黎
玩下睇下咩環境啫

1.5s 水泥gel

屌你老母我個半大

blocked

廢撚過女足

買左角大 點部署

大家記住block報假

psv訓緊晏覺

咁樣比屁馬射走個半大

阿特足球冇後防

尼馬脚軟

杜曹係咪喺更衣室比人圍 做咩隻腳斷咗🤣

下場

巴黎1角都無

有 打少兩個可能會好啲

依家兩個都無用啦

傷咗嘅包皮都高沙拉比亞幾班波

一齊搵天台

尼馬射走半大

我錯 唔玩啦

3格角去撚左邊

似你未訓醒喎 乜撚嘢燕豪芬

好似話下半場會比佢出黎踢下

爆到先得架

係好睇 不過真係致命傷

西維劇本準備

4串5 苦主

包皮準備好出黎未千奇唔好好似大巴拿出黎10分鐘返翻去

卡雲尼柒還柒 關鍵時刻都救世
伊卡迪

無卡雲尼 包皮 點贏
法甲一哥 笑撚死

呢個尼馬仲勁

PSG歐聯撼阿特蘭大 杜曹：尼馬勝在鍾意壓力

尼馬一個人射走左3球

屌你尼馬哥玩乜撚野

最令人遺憾係堂堂意甲季軍，去到歐聯只係最差球隊。

進攻就係最好嘅防守

尼馬炒3球
買半大嘅你服未

基爾落後就刷角啦

領先一球最危險

Psg 哭喪區

真係廢撚到嘔

買個2-1波膽 睇波

In-Play Correct Score
2- 1 @6.9

卡雲尼至少肯搏 有走位 拉空好多 伊卡迪係0

等收錢

聖莊士東刷角

好過d閪隊守守守 跟手全場蛋蛋

好似講緊狼隊隊垃圾

賺到餐晏仔

戒左賭 祝大家發個靚財

條西佬除左識裇靚個髮之外仲識咩

唔開名啦 心照

屌 今日又死 松鼠 射走我條3串1

宜家又到巴黎

冇得輸

加注反cup

無限柱邊

唔換包皮出來嘅話上盤難救

尼馬快插水領戰神卡

派我

屁馬食屎，第一腳單刀都中柱

伊卡迪好廢 無身位無速度 我打fifa半季就賣返出去

阿特主晉馬會仲高水過幾間外圍

等睇屁馬12m入波

加注反cup，安心睇波

識取個閪老婆

撚有中柱

高水買和波

好似係射出界

證明...

半2全11可以？

阿特後防機會多到，震撚曬

同條柱起碼差3,4個波位喎

上盤定喇 麥巴比一出 誰與爭鋒？

12m繼續炒

反吸節奏

次次一傳就穿哂
有包皮係度456 左

條友過咗巴黎就成舊屎咁

羅c
巴黎c

飛機幾球 傳波就無人接到 加埋d豬閪隊友

跛腳龜

不嬲都屎

真，性感後防

羅斯郡刷未

馬失做咩唔刷角

批准

係唔俾入
有心想入就唔會咁

角球點部署

睇咗半場 psg應該cup到

真咩 尼馬咁廢

法甲3冠王笑死人

屁馬過左今場身價有無跌一半

學尋日西維單邊 15 角

一個尼馬已經完爆阿特後防 加埋包皮臨門把握力 下半場easy cup

開和 +$7

不過講真 尼馬嗰幾球chances全部都係因為佢係尼馬先有佢啲閪隊友先抵屌

唔求多 11就足夠

出包皮應該炒返對面轉頭
攻係幾勁但後防太弱
Psg剩屈尼馬都咁多機會

都係贏

利雲比角

最低工資都無

畜牲巴黎

又等睇下半場變身

我個半大就咁俾尼馬射出界

禁區都入唔到

用300贏7蚊

羅斯1-1
差利雲角大

神奇更衣室

係囉屌燥

格狗同些狗一樣 上場就刷勁多今場就冰角

但係巴黎下下落到底都係傳返去俄眉月⋯⋯刷唔到角

基爾 1:1

7.5b?

買咗反級？

大概要靠射門先有

包皮應該出唔到啦

買初盤咋讓平半

利雲唔刷點入

買左上有咩部署

買左角大真係等死

杜甫你條燈閪

又要叫級

鈀個個都咁大牌 邊有人會聽過領隊講戰術 出到嚟咪一樣嗰個踢自己

只要下半場即換Draxler 出黎派波 包皮出黎跑 基本上就冇得輸

刷角啦

上次聯賽盃又係咁 今次唔反杯我立刻改名

法甲之恥！

個杜曹識西咩，廢中1個

no goal

今年巴黎俾杜曹玩死 重用埋啲咩沙拉比亞 靴里拉
隊波靠尼馬 包皮自已玩

你改定巴黎聖日耳門空難解體都得喇

輸左巴黎波膽瞓

開個客其他比我

阿特456

利雲刷未

可唔可以加埋大巴黎10.5

留意到呢度應該全部巴黎手足

每次買完都改名

麥巴比準備上
快買反cup

巴比！

下半場阿特打下反擊 分分鐘入多粒

仲有3倍
要買就快手

阿妓成日陰我都無咁燥 屌你老母大巴黎

巴黎手足真係慘 比尼馬撚狗撚到崩潰

羅斯郡 1-2 基馬諾克

1-2 仆街入過龍啦 我要和啊

刷角未

3333:

333333

八強有冇次回合踢？

冇

No

444444444444

出左包皮未

得阿特刷

出咗場邊熱身

比多兩球啦

屌 一黎就刷

利雲
格流
羅斯
巴黎

全世界刷角

快刷

竟然阿特換人先

3黃

連完角最少停廿分鐘

阿特又食牌

好似仲傷緊跑唔到

3場蘇超+PSG 3格角大 51500

羅斯入波追和

連角都係阿特刷晒 巴黎仲有乜撚野用

123

psg 4倍cup已買

me

戰神卡未

今日開夠大波未

屁馬又有機會飛機

PSG快cup快刷角

歐國都出唔到

細波no goa死撚哂

巴打好清醒 阿得好清醒

阿特難大

笑死

PSG第1c

歐聯咪細波巴黎都cup唔到

9利雲 羅斯快入

刷角呀格流

阿德輸2球仲博過psg

9 -5
5 -10
5 -9
5 -8

4yc

4張 犀利

2.5大 all in

紅返2個先啦

又比牌

阿特蘭大啲yc多到

阿特想贏一定要鬥攻

9 -5
5 -10
7 -7
5 -8

包皮出嚟救世界未

咪撚好似賤種里昂7張黃都未有紅

係囉 縮防 識嗨防守

阿特4張黃 快rc屌你

阿特黃大

咁R連而家仲有無拎黃下場停賽個味野

黃夠未

..

屌你老母咩屁馬 越晒位先傳 仲屌鳩個隊友

暫時根本尼馬1打11

講真我支持正花買咗巴黎
但想阿特晉級
好矛盾

馬2-2

羅斯入波

我都買咗巴黎

明嘅

伊卡迪有咩用

訓醒見到阿特贏緊

阿特Ng

屌又失波

沙拉比亞 屌你老母
冇出過場？

卡雲尼起碼有走位 伊卡迪有咩撚用

真係好撚憎巴黎呢隊賤種波

利雲
格流
基2
PSG

凑人數

馬瑟贏波ok?

畜牲隊

聖莊士東幫下手

咁唔入

差啲輸多球

兩隊都喺度刷黃牌

-1

伊卡迪條傻閪踢完大巴黎之後應該得港超球隊先收佢

Psg win 10 1 100 傻鳩屁馬退休啦

ok

包皮

忍者龜

多人到

終於見到icardi

包皮！加油

利雲-2

刷角

5倍psg

包皮 ready!

格流12C 10 1 200

出包皮了

沙拉比亞終於躝

羅斯2-2頂撚住

我了

畫畫

格流畀多一球

肯定我

阿特蘭大 似1:0完埸

1111

PSG 快gogogoalll

包皮唔好傷呀
唔想見到多個戴巴拿

包皮來了

馬瑟比多角

30分鐘點刷5角呀 角大898

伊卡迪平時係咪冇練波 0默契
又走去攝前柱

剛剛買了 是不是有錢收了

派？

屌你屁馬死都唔傳

屁馬柒撚完未

馬失刷多兩角啦

秒收

派?

派未

好似玩become a legend想刷分咁

馬瑟 利雲 是但一個比角我

巴黎又停角

講真 呢場尼馬踢得好好
係伊卡迪啲走位on9到震

真

大波24

羅斯乖乖地和到完場

巴黎唔肯落底又唔比人落底

下？兩球必入喎ching

冇時間了

召喚連c雅

包皮 最後包黎希望

除咗澳假瑞假 邊有可能半個鐘反cup

角呢

唔好意思，佢鳩up

第一球姐 第二球角度都窄
其餘時候佢都一個爆幾個
但伊卡迪次次都走唔到靚位傳

又冰

利雲差一角

認同

角大上緊天台

下 利雲停左10分鐘c

No goal

屌你家味 屁馬帶夠未 波又唔傳

仆街唔係斷呢場低水9.5角大啊

想要多一粒啫

出絕招：阿特守得咁穩

巴黎-5c

5 黃 有紅未

快撚啲輸多粒啦

psg角大嘅都天台見了

全部都天台見

大波都係，一齊啦

其實psg換個攻中出黎 尼馬咪唔洗屌隊友囉

利雲停屍間

出包皮 就中場慢慢控傳 抵輸啦

比多一粒

睇嚟會追和踢加時撚大波

靠達斯拿就死得啦

利雲22都唔刷角 cls

Jump

巴黎要換龍

Psg有前面三個唔打快

Navas 傷埋

psg返鄉下食蕉了

利雲比多c

仆街了

呢注都輸埋又去返3k出發點

慘了

球證張黃牌寫滿晒字

頂住細波呀屌

想要2.5b了

馬失又冰半個鐘角屌

psg gg

Psg追平先啦

利雲刷角未呀

巴黎換哂d防中走

角呀利雲馬失 刷佢老母

PSG有c未？

馬塞韋爾又一隊賤種

馬瑟利雲格流立即刷cccc

換埋尼馬走得唔得

利雲停足半個鐘c

係都換icardi

巴黎898 拿華斯都收皮

無換到

半6全9咁撚賤？

神9

麥巴比勁到

包皮爆佢老母
角球入球

比角呀仆街

空難隊？

真係好勁一爆就爆甩

包皮見到尼馬個種廢 自己來算

咪拖時間啦

刷角呀

半場買7.5都g

你究竟支持邊隊

大波真係收工

屌 睇住馬瑟落底 扮斬回返去後衛到

7.5b 巴黎ng

大角都收工

點解大巴黎可以咁垃圾？

10！弓

利雲一世愛隊

差一c刷埋佢啦屌

10角啊

利雲比多1c please

反未姐巴黎

尼馬今日射波想點

10.5大呀

個鴨王del水 笑死

巴黎 角大

伊卡迪啲走位到底係做乜鳩

利雲補幾

利雲認真攻 馬瑟3-4條友夾埋去仲要大腳清

巴黎唔入俾阿特入啦

唔駛輸了

7.5b

4分鐘

唔講唔知佢有落場

仆街 尼馬傷鳩埋

利雲-1

屌 低水都要心臟病 差啲斷3串1

屌你沙柏達

成日走埋啲死位

畜牲巴黎 屌你老母

利雲-1c

巴黎唔打兩邊

屌利雲吾刷埋 ifc了

真係想死買親角都要輸 一場又無矖

佐加入多粒就好了。。。

蘇超全角細 怪唔知呢d垃圾波直播link都冇狗會都肯開角

巴黎角大刷角入波

黃牌6:3

終於換走伊卡迪

巴黎 蛆 蝗 齊齊出局

格流晨早斷左

真係好撚假波feel
尼馬次次一個爆幾個 但射門差撚過學界
伊卡迪仲on9 啲走位好似特登搵位匿咁

666666 黎多兩c

場波已完 可以取消關注

77777777

封到

尼馬柒完 到包皮

zapata條撚屌喺度行行企企唔逼波dklm

咁就無左皮幾

大巴黎爭氣啲得唔得？

師兄眼光勁好

波膽過關
有料

頂住 頂住 阿特

大巴-4c

邊有7

仲係5c
岩岩下半場開波果d浮雲

巴黎刷角入波

角大叫爆！

炸

包皮傷住都勁過尼馬

利雲2隊空難死 1c都唔比埋 停左30分鐘c 屌你老母

得8分鐘，無可能啦

仆街呢場10.5細要補下飛

亞特

阿特入多粒收佢皮啦

巴黎-4c

No goal個賠率高到好奇怪

洗鬼補 兩邊唔落底

都係無望啦角大 放棄去瞓覺好過

1-1 踢加時

巴黎快刷快入

至少追和左先

1-1未啊屌

巴黎呢場仲未打交

1:2 未

巴黎刷角

差唔多

又黃牌

又黃

利雲2隊空難死

2c 快啦

巴黎仲要撚夠人幾多次

7777777

評判出手未

阿特瘋狂犯規戰術

77777-1

7.5-1

85mins no goal 1.7 屌一定有一球

真咩 上盤似屍都冇

777777 黎多隻

杜曹

-3c

快啲柯煙

比多1c

補時呢
呢場至少補6

巴黎入波刷角

巴黎2:1 101200

8啦 停咁撚耐 on99

好

擺到明引你買即埸大

q

我。。

唔刷點追和呀

有

點解佢可以咁冷靜
係咪諗緊下站去邊到厄飯食